平時我屌柒含撚狗係一件事 今次飯民真係抵讚

柒咗十鳩幾年 飯民班戇鳩老人家終於肯過主
一俾班正常人上位就俾到啲成績出嚟

今次就暫時唔計以前條數住啦

佢地一早肯咁做就唔會有本土派出黎啦，訓左廿幾三十年家陣先醒左啲